覺唔覺列斯聯成班球員好撚扮野 損人不利己

屌你老母場場就係扮跌
黑9我 pepe
咁博做咩 你出盡奶力咪又係冇得踢歐聯
完全損人不利己

扮都扮似d 開埋呢d post 仲想扮阿狗

講到妓有得踢咁

利迷真係怨婦黎

利迷真係垃圾之中既垃圾

樓主再扮阿迷
今晚費明奴斷腳兼輸比李城

講利既唔該死番利個狗竇

死列狗我屌你老母

同意

囉囉幫推我post 屌左列斯聯

樓主精神分裂

屌黑哨死列狗

屌你老母列系聯